SOFI死左

上星期5就FT
今日就SOFI

兩間野接力

用來登入儲分算啦

屌你老母sofi

秒經

強制熔斷

好彩得一萬到
不過走唔到

真係想講句屌你老尾

屌你老母

屌佢老母

10月開戶已經換左2股imax
雖然得幾百蚊
好過無

廢到 真係唔怪得個個都用牛牛
為咗慳嗰少少錢 而加連登入都登入唔到

屌 升緊 想放 唔知陣間個價會唔會跌

燥

以前大升大跌都自動熔斷
以為依家好咗 點知一樣

免費是最貴的代價

用TD
TD咩事都冇

牛牛都死過幾次
TD好似試過一次咁多
個次仲係全世界死晒

冷戰機制

冷靜

所以拎黎炒真係咪搞
FT我都已經唔想用

有咩替代品
我都想轉
Sofi正垃圾

why
ft好過sofi wo

幾時先入到

牛牛

崩潰

屌你老母 in都log唔到

牛牛上次都死過？

強迫性佛系

我要走丫屌你

要搞幾耐先用得番

屌佢老母，遲啲轉牛牛

屌 趕住賣moderna

想走啊 屌on9 sofi

想開黎做每日任務都開唔到

咪聽佢9up

TD,CS都好穩定
再唔係IB
牛都係經IB

好過sofi就緊
不過呢排都成日死
我比佢都搞到唔見好多
可能太多人用

想轉first trade係咪無辦法waive到出錢嗰50美金

利申：可以開到hsbc premier美國戶口

登入到 但LOAD唔到profile

升災先搞啲咁嘅嘢

係，出金冇得waive，得入有

冷靜機制

係咪唔會有任何賠償㗎？

食屎成15分鐘都仲未整得返

唉屌

已經少左幾千

你話呢
如果有
呢D冚家剷公司早就老破

有無啲全免佣廢 但又無sofi咁廢嘅平台推薦... 如果無 救可能用ib...

送返股imax都要啦

屌 set高左買啦

CS int 半死

屌想放咁啲pltr入gme都login唔到

你實係未經歷過早幾個月sofi 11：30先正式開市

FT 都係

我而家入到喎

What the fuck咁on9

連CS都死，今晚精彩

對比起個時少壞左好多
個時差唔多日日壞

入到

推

sofi 真係好撚廢 屌你老味 雖然我個户口長揸嘅户口

迫我hold耐啲賺多啲

點先可以攞返曬啲錢出嚟？

好無助啊

早幾個月啲開戶等到想退返一萬出嚟post

仲未得，好廢

公道講
原來今晚多間公司都死晒機

好彩96走左gme

其實搞好個ser先出上市啦dllm

大家入到未

本身賺2000 依家倒蝕幾百

IB冇事喎

出面頭先有人話有事
不過好似搞返好

CS好似仲死緊

大家包容下

唔得就執左佢啦你老味，賺變輸，on99

Same here

Dnlm!

SOFI美股休市一日

入到啦屌你老味!!!!!!!!

又壞撚左
我屌!!!!!!!!!

走唔撚到

入撚到咩

入唔到啊

咪撚燈

已經半個鐘

屌你老味
入左一下個版面
跟住又壞撚左

走唔到呀屌

好彩個倉得BNGO同NIO

我連呢個介面都睇唔到

比次機會

試咗20幾次，不能。

比我走啦屌你，我唔玩喇

有咩啟示股市已瘋狂？

點解富途升咁多 咪就係因為有更多比佢垃圾既apps

2230一入已經死
下晝睇港股時都冇野

因為支牛冇死

CS手機版半死
一定要開網頁

今日有GME做主角

我入到啦

幾秒

Sofi 只可以用黎strong hold

係咪間間都用同一server攬炒

又強制SH

放心啲人走緊貨 先讓領導先走

好彩sofi幫我冇買到gem

呢個真

gme定gem呀

聽日即刻過檔用牛牛

宇宙gem點買

戒賭啦

考驗心理嘅時刻又黎啦。

正撚屌 咁撚垃圾

SOFI:各位保持冷靜

係咪逼我去支牛！

抵撚死，有富途唔用用d 垃圾

俾我入市啦 個市開始V了

GME

仲未入到去呀 屌

入到話我知

屌那星，又幫我冷靜

其實佢server係用邊間公司/咩地區, 點可以廢到咁

仆街sofi

個天都叫我冷靜下

廢到

屌我都唔知自己宜家到底係開心定唔開心

唔俾我走

屌開返未呀仆街 摺撚左佢啦

好似3個月來第一次死咁耐server
平時最多lag半分鐘就完事，都仲交易到

今日早d訓

用牛牛,又買牛牛,用得好快好順
對sofi users心表同情...

轉會去牛牛啦仲等

強制sh gme

仲未用得

用支牛仲咁自豪
利申：葡萄緊

仲未用得???

好想入去睇下 而家可能成個倉+40%

上到103 準備升空了

唔係牛牛勁 係ib勁咋傻仔

屌焗我拿拿臨換番支牛比手續費佢賺

TO cow cow打手

屌好撚邪 琴晚發夢夢見同frd食飯
之後同frd講我股票最近贏左啲錢
之後有第二個frd就搭爹問我用咩apps買股票
我話SoFi 佢話你係咪on9？
點會用依個垃圾apps買
仆街今日即刻死ser 屌你老母好撚心寒

本來諗住$125賣futu
點知因為sofi死ser逼我stronghold誤打誤撞賺多左

sofi死機好似多數都係美股時段出事，港股時段比較少

市價買啦

就黎一個鐘

買唔到gme

睇住gme 由8x 升到110

屌

火箭升空緊 都係瞓教算

冇事喇

幫我sh 可能係件好事

係咪唔會有客服搵到🤦🏻‍♂️

唔好意思 我真係要轉場 再見啦SOFI

下一站牛牛OR FT

客服電話留言信箱已滿

我想加倉架咋加完就走

開市前兩個鐘已經睇緊早知set市價盤

點諗過佢呢個時候死

港股無人買丫嘛

一個鐘喇....

入左ai 個對話無反應

岩岩入到去幾秒+左30%

聯絡到都冇用啦

FT係咪要有citi bank

終於知SH全寫係Sofi Hang機

諗住唔用支那野
咁樣真係搞唔掂
輸自己冇咁嬲
輸個app真心燥

入左一下 但冇用
trade唔到

你老母
GME 120都黎緊

底撚死

垃圾sofi買唔到bitcoin, 買唔到GBTC
不過幾垃圾都唔想轉用中資牛牛

(又懶搞IB之類)

俾我走丫屌你

用ib咪得
點解成日都要sofi 支牛 二元分法

唔關事
只不過如果用citi priority過錢落ft個陣免電匯手續費

利申 新手 有錯請指證

屌 前幾日FT死咗先話 SoFi 冇死一排 好似好咗 點知...

FT入錢唔使比銀行錢者
其他都得

11:31了
破記錄未

因為呢到D牛打手多
講到個世界得兩個apps

明明仲有IB,TD,FT

Sofi開市未 11:32

入到去幫我放左1股後又壞撚左

咁死法都無後果。。點賠償返我入唔到場。。

same 但見到回落緊都仲未入到
未放到都未知係咪賺多咗

Thank you for your inquiry.
Sorry to hear that you have experienced the error/system delay on our app. We apologize for any inconvenience that we have caused you. However, we are still looking into the issue. We currently investigating from our partner side, because it seems our app was running smoothly this morning. We will get back to you once the investigation is done. If you need to place any trade order during the system delay, please call us at 2693 8888 and we will assist you via a phone conversation. Thank you for your continuous support and understanding.

入完之後強制登出

食屎啦成粒鐘啦

打電話落盤...咩年代

本身賺都變蝕
睇住隻股跌又放唔到

真心一問窮撚除咗ft仲有邊間可以轉

唉 屌

頂。。。原來仲死緊，好在有多個ft trade住先

你老味送個幾股已經蝕晒仲要自己貼!!!!!!!!!!!!!!!

應該td

我屌你老母SoFi

我打過去佢話無法接受新留言 之後cut咗線

唔係炒日日鮮無乜影響

要出gamestop、bb應該可以試下打電話出

咁on9!

首先你要打得通
佢長期都話留言信箱full左 之後就收線

好彩係升市入唔到 跌市入唔到去止蝕就仆街了

而家我咪蝕緊囉屌!!!!!!!!!!!!!!!!

我屌

85睇到140
得個睇字

好彩都係重倉緊aapl tsm呢啲廢老組合
app死左我就連開都懶得開，反正唔洗睇都估到咩價位

FT is ok. Only portfolio update maybe delayed. But trading is not affected. Zero commission. Transfer in is free. Transfer out need transaction fee. Long hold is quite suitable.

死咗成粒幾鐘

I’m in

入到啦

sofi好返了

搞到ipoe跌！！！

郁得未 入唔到大賭場

drop to zero

用到啦大家！

入得返但gme已經145

名符其實 drop to 0

仲未入到

用到 正常番

好似正常返

153啦

90蚊落單落到依家145先入到on99

自動清倉

免費係最貴

終於入到

本細

落唔撚到單喎

落到

落唔到單

又落唔到了

Fxxk
淨係睇到升跌
點解SoFi要咁對我
我想加倉做股神啊diu

落唔到單 痴線

Dllm sofi
想轉走啲錢
想問點解withdrawable amount得400？
明明cash唔止
而且無pending order

今次係咪被收購以來死最耐既1日

由賺三萬幾變跌四千喇

唔撚係每日剩係可以轉400走吓化

未過t+2

各位 買單係有延遲而唔係失敗，檢查有無重覆掛單

今次真係幫sofi唔落

屌佢老尾落左幾次

死到而家

無啦啦apple均價10x變左8x

仆街 落到冇錢

同我落左幾次但cancel唔到，今次仆街了

其他app係咪都要等t+2?
我真係好想轉走啲錢

屌佢老母交易失敗3次
結果岩岩睇幫我落足3次
我屌你老母sofi

入到買唔到 有冇咁戇鳩呀？？？

屌你老母 盤中個app死下死下咁入咗gme
盤中大戶放佢就死都賣唔出
由賺變大蝕
有冇人知搵cs有冇撚用

落唔到單有9用

我都由贏變輸

痴線 賺變蝕

真係抵支牛升咁多，物有所值

我都係 見到升10% 即刻放 點知放唔到

似係個系統有心幫手

係，全部都要等。 你得閒過2日望現金結餘就會出番曬黎，你已加only睇到購買力

有無撚病呀sofi

垃圾sofi

on撚9 入幾次都話訂單失敗
之後同我一次過全部單落撚晒

上到但落唔到單 有春用咩

仆你個街 重覆落單？？

垃撚圾sofi 咁簡單買入買出都做唔到
無撚啦啦蝕錢

一撚樣囉

聽日攞番哂d 錢走

屌鳩佢
手多左apply左margin，諗住放係到士啤

又話1日之後個ac可以trade得返，而家2日只係login得返但睇唔到自己有咩貨，想係賺蝕都唔得

雖然主力用IB

屌 俾返啲錢我啊

完全交易唔到

見sofi入到陣 即賣隻股出popup話賣唔到 10分鐘之後個系統同我最低位賣咗佢 cls

美股咩事開市大升。依家大跌？

我高位買入 而家跌到hihi

長期係咁

重覆落單都算
佢連顯示張單出黎都係滯後既
屌想取消都唔俾取消

x3

你留意下一到高位就幫你入到
賣就最低先幫你
心照啦間公司

因少失大

我想問, 入得返個app, 但問野佢話有咩錯誤, 買唔到, 咩事?

等多陣個系統會幫你賣 但係果陣唔知咩價

一個order要十分鐘

成班on9有IB唔用

屌⋯⋯⋯ 蝕到仆街

又死....

我想買

又買唔到

重覆落單，中大伏

Diuuuu 又取消唔到

屌你老母啲價錯撚晒呀

神屌牛牛

唔撚係掛

高位走唔撚到，低位又入唔撚到。。。

買賣價錢都睇唔到，點玩法

真係diu9佢

維權啊屌

安心訓覺

呢鋪真係屌你老母玩鳩死 明明掛唔到又無啦啦幫我成交左

支牛打手去左邊

sofi staff你地預今晚老母唔使訓

你地預左要死呀仆街

屌你老母落個order十分鐘之後先成交到 幫我高追咗屌

屌 搞咁撚耐 賠返2股imax啦

x2
明明話落唔到單

落限價啦 唔好用市價
頂多miss左個浪姐

呢啲要賠錢啦屌佢老母

今日唔撚買 好撚驚買左10幾張單

依個app只會用限價買

買得貨未?

屌佢想dum爆部電話

咁佢今晚賠到清盤都似 咁多苦主

sofi 死者蘇生完到牛牛死

冇用架播，落完出error十分鐘次後話同你成交左10次

限價WORK WO

賣出又係咁 話成交唔到 㩒多下就幫我重複落單 搞到賣出咗兩次 屌佢老母

好撚慘
睇撚住賺變蝕

仲死緊 放唔到倉又入唔到
想改單又改唔到

唔敢再落單，都唔知幾時又多幾張error單突然同我成交左

今次真係deep state出手
唔比人玩gme

你就想。。。邊會賠

梗係唔會賠啦 疊埋心水轉會算

要kill app 先正常返，好在限價算冇事

賠錢呀屌你老母

老散ddos

發達喇 錢銀野都用埋啲垃圾

Sofi 我真係屌你老母臭化閪

冇set價？

Ft撚表示無問題

屌你老母
推撚到sofi官方回應

諗住即賣唔set 點知佢話賣唔到又賣咗

一樣 gme 唔知有冇得追？